佛旦唔想開OT用咩理由拒絕

deadline就黎到，佛旦有預感五日都要開ot，點算？ 唔想開ot用咩理由拒絕好啊？好煩惱des！

要出去報佳音

要去拜佛

要幫手做運財童子

佛刀有火

中資定外資？

中~ 阻止佛教亂華
外~ 宣楊大愛和平

m到